[突發] 水樹 演唱會取消

水樹奈々 10・26香港公演を中止「安全を第一に」「予測不可能な状況が起こり得る懸念」 (スポーツニッポン)

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

ho ball

樓主火星情報局